有無香港indie

磚

無

Ok wor

咩類型??

已解散

戳麻 Chock Ma - 自在本性 [Full Album] [Post-rock/Metal]

Stranded Whale - Politically Correct [folk/rock]

Audiotraffic - Way Too Long [Indie rock]

fragile － 白影 [Post-rock]

DOWNER - Dancing With My Own Shadow [shoegaze/post rock]

**************************************************************************
仲健在

Maniac - 浪客行 [Metal]

ROOM307 - "MkSadBoyKowNgDouLuiAsUsual" [Bedroom Pop]

Thud - Still Still [Shoegaze]

Jabin Law - Turmoil Blues [folk]

粉紅A - 香港香港 [Indie rock]

數band名就無謂
其實可以Search一個platform叫indiecast fm
係本地啲indie友自發搞既一個平台for推廣indie band 好似有整堆apps

想問下香港有咩indie band好介紹？

連登好似不嬲都啲post講香港indie

Andy is typing

好耐以前都有聽開，宜家唔知去左邊